# prueba Tecnica
se desarrolla las puntos de la prueba tecnica
para el punto 1. se hace las consultas solicitadas
para el punto 2. se hace las interfaz para adicionar un nuevo usuario. se utilizo la libreria derby para adicionar un nuevo usuario, se crea 
la base de datos y la tabla y lo inserta falto la consulta sobre si estaba en la base de datos para poder ingresar al juego.
para el punto 3. se hace la validacion respectiva pero falto tiempo para continuar con el desarrollo del registro de las llamadas.
gracias.

